陳恒鑌指荃灣流鶯擾民促解決 大Sir：無乜合適放蛇人選

荃灣的黃色事業猖獗一直是社區問題，當區區議員民建聯陳恒鑌在今日（11月29日）的荃灣區議會會議上指出，河背街及眾安街一帶的流鶯兜搭問題一直存在，滋擾居民，並詢問警方的解決措施，荃灣警區署理指揮官林樹榮表示，警方一直有在流鶯聚集地高調巡邏，不過他坦言缺少放蛇行動，「我哋無乜合適人員放蛇」。記者於會後再詢問有關「無乜合適人選」的原因和是否因此影響執法，林回應指涉行動細節不回應。

另外在打擊賣淫場所，有區議員質問，可否就非法賣淫單位申請封閉令，林樹榮回應指，單位首次涉非法賣淫活動不可申請封閉令，須待同一單位在4至16個月內再涉非法賣淫活動而被執法，才可申請封閉6個月，這反映其實有可能死灰復燃。林樹榮強調，一直有針對區內色情按摩院執法，今年已成功令13間色情按摩院倒閉，仍有18間在跟進調查。

派男警去捉鴨啦仆街

叫陳含鑌去放蛇囉

樓盤開賣了，咁多雞點賣

咁撚多老雞，啊蛇等係話。。。

啊蛇做野唔洗你地教

你老母閪啦陳含賓
斷人米路 投你班阿伯點叫雞